山齊士︰唔係為左贏所有野，我嚟曼聯做乜！

贏盡笑聲

獌連或成醉大然家

贏咗亞軍s!

贏左掌聲啦 成班19000 4隻腳一齊拍 掌聲最響

2017:足總杯冠軍
2018:足總杯亞軍

咪贏左佢冇既野囉

贏左未

贏到仆街

聯賽都亞軍 山狗成功了

聯賽亞軍早幾年拎咗啦